La masse de fromage est proportionnelle aux apports caloriques.

\medskip

\begin{center}
    \includegraphics[scale=0.8]{5EvalProportionnalite02.png}
\end{center}

\begin{enumerate}
  \item Déterminer le coefficient de proportionnalité de ce tableau. \\
  Écrire le calcul effectué pour le trouver sur votre feuille à carreaux.
  \item Compléter ce tableau de proportionnalité en écrivant sur votre feuille à carreaux les calculs effectués pour déterminer les valeurs manquantes de chaque case de ce tableau.

\end{enumerate}


